脫離便是人

13xxxx
睇你幾時死
鐘意玩我就同你玩到尾
反正大家都係輸
睇下你點閪到尾
我終於解脫
好撚開心

終於知咩叫做人

唔好鬧交啦